屋企俾人打劫

但你選擇自殺向賊人報復

你jer jer得2cm
連條女都笑你

恒管啲女好淫

杜sir 啪啪啪 杜sir 啪啪啪
恒管

其實我心入面都咁諗
但我絕對唔敢同任何人講

恒大杜sir